「國際戰線！！！推比所有外國人睇！！！」點解黑警中武漢肺炎香港人要慶祝！

唔係因為香港人冇人性，
唔係因為黃絲係暴徒，
所有發生在黑警同佢地家人身上既不幸，
全！部！都！係！報！應！

推

推推推
黃色YouTube圈
有無YouTube link

like and sub! Thanks.

記住班狗對我地講過咩！
而家幾多不幸，都只係利息！！！

Pushhhh

狂推！

禮尚往來姐

推比所有人睇

push

gchi 文宣手足

Push

【國際戰線】大家睇清楚，白人左翼有幾鄙視香港人抗爭

That’s Karma

【國際戰線】白人左翼（抹黑）：香港示威唔係民主運動，而係英美帝國主義嘅把戲！

上

反納粹變左納粹

值得支持,仲要比人地睇

記得訂閱埋！黃色Youtube 圈！

Pish

推啊條女把聲咁好聽，仲唔推比多啲人聽

推番個靚po先

Pushhhhh

屌佢老母咪撚紀念二戰勝利呀笨

Pushhhhhh